{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010313",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-12-27",
        "domain": "레포츠",
        "title": "더하루야영장"
    },
    "text": "ザ·ハル夜霊場は茂朱九千洞に位置し、ザ·ハルペンションと共に運営されています。 茂朱スキー場から10分の距離なので、スキー場のお客様も多く利用しています。 キャラバン5台が造成されており、内部施設としてベッド3台、食卓、トイレが提供されます。 寝られるスペースがメゾネットタイプに分かれていて、何人来ても賑わず快適に過ごせます。 暖房も暖かく、電気レンジも2口あり、調理しやすく冷蔵スペースも広いです。 キャラバン内に寝具類やキッチン道具、洗面用具など、たいていの什器類があり、体だけ来てもいいほど便利です。 また、キャラバンごとに個別バーベキュー場があり、雪や雨が降ってもキャンプに支障のないように居心地の良いテントが設置されています。 一緒に運営されるペンションは全体的にシンプルでモダンなデザインなので高級感を感じます。 総8棟で59㎡~112㎡まで様々な客室があり、スパルームは室内にプールがあり、個人的にスパとプールを楽しめます。 キャンプ場と調和し、調和のとれた雰囲気を醸し出します。",
    "QA": [
        {
            "question": "夜霊場の場所はどこですか？",
            "answer": "ザ·ハル夜霊場は茂朱九千洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "夜霊場はどのように運営されていますか？",
            "answer": "ザ·ハル夜霊場はザ·ハルペンションと共に運営されています。"
        },
        {
            "question": "スキー場からのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "ザ·ハル夜霊場は茂朱スキー場から10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "キャラバンには何が提供されていますか？",
            "answer": "キャラバンにはベッド3台、食卓、トイレが提供されています。"
        },
        {
            "question": "キャラバンの内部はどのようになっていますか？",
            "answer": "キャラバンの内部はメゾネットタイプになっており、寝られるスペースが分かれています。"
        },
        {
            "question": "キャラバン内の設備はどのようになっていますか？",
            "answer": "キャラバン内には暖房や電気レンジ、冷蔵スペースなどがあり、快適に過ごせる設備が整っています。"
        },
        {
            "question": "キャラバンごとにバーベキュー場はありますか？",
            "answer": "はい、キャラバンごとに個別バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどのようなデザインですか？",
            "answer": "ペンションはシンプルでモダンなデザインで、高級感を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのくらいの客室がありますか？",
            "answer": "ペンションには総8棟で59㎡~112㎡までの様々な客室があります。"
        },
        {
            "question": "スパルームには何がありますか？",
            "answer": "スパルームには室内にプールがあり、個人的にスパとプールを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ザ·ハル夜霊場とペンションは調和していますか？",
            "answer": "はい、ザ·ハル夜霊場とペンションは調和した雰囲気を醸し出しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 328,
        "QA": 423
    }
}